年初一球水分享

拉素
聖保利
利物浦
雷加利斯
阿特蘭大

拉素 ❌
聖保利 ✅
利物浦 ❌
雷加利斯 ✅
阿特蘭大 ✅

2019新睇法
1.托盧卡❌
2.悉尼 ✅
3.曼聯 ✅
4.曼城 ✅
5.馬體會fg ❌
6.河床 ✅
7.拉素 ❌
8.聖保利 ✅
9.利物浦 ❌
10.雷加利斯 ✅
11.阿特蘭大 ✅
12.禾夫斯堡
13.曼城
14.哈化柏林+1
15.巴塞